拜利係咪得罪左摩佬？

主力變到咁

全世界都得罪摩佬喇

鬼